乜依架咁多中小學生用普通話傾計

搭地鐵見幾個小學生講普通話
係街見到兩個中學生講普通話

每日150個 好快全街都係

平時就係拖喼個堆講啫
連學生都講

樓主啱啱放監？